有無巴打成日比豬扒主動媾?

正常/靚既都吸引唔到返黎
豬既就係咁要我同佢一齊/比佢媾

有幾豬先

同類吸引返同類